{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039380",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 엑스포해수피아펜션 운영 정책"
    },
    "text": "当ペンションはチェックイン時間は午後3時からで、チェックアウト時間は午前11時までです。 未成年者の場合、保護者同伴なしでは入室できず、人数追加や最大人数超過の際には追加料金が発生することがあります。 また、ペンションはペット連れの場合、入室拒否をすることがあります。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を守ってください。 客室及び施設利用時の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、火災予防のため簡単な調理は許されますが、魚や肉を焼く直火方式は許されません。 喫煙は禁止されており、指定された場所でのみ喫煙が可能です。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 リアルタイム予約の場合、二重予約が発生することがあり、予約時期によって料金が誤って反映されることがあります。 駐車可能なスペースもあり、周辺の観光地として李舜臣広場、浪漫屋台通り、アクアプラネット、ジオションウォーターパーク、海洋水産科学館などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "人数追加や最大人数超過の場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "人数追加や最大人数超過の際には追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペット連れでの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室拒否をすることがあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室及び施設利用時の毀損や紛失の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び施設利用時の毀損や紛失は宿泊客の責任であります。"
        },
        {
            "question": "調理は可能ですか？",
            "answer": "火災予防のため簡単な調理は許されますが、魚や肉を焼く直火方式は許されません。"
        },
        {
            "question": "喫煙は可能ですか？",
            "answer": "喫煙は禁止されており、指定された場所でのみ喫煙が可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような周辺の観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地として李舜臣広場、浪漫屋台通り、アクアプラネット、ジオションウォーターパーク、海洋水産科学館などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 325,
        "QA": 362
    }
}